（占掛）免費幫連登仔占一掛事業運程

Today 年廿九 免費占一掛

今日唔洗返工啲你 - 份工可以繼續做

今日返半day啲你 - 過年後或可考慮轉工

今日返full day的你 - 你犯大歲啊，立即轉工

明天仲要返工啲你 - 你命犯天煞黑奴星，
注定終生做隻奴隸獸

中

無人理

立即轉工

多謝哂

原本唔洗番工
但比人call左番半日頂假
但另一更條友又射波變左全日呢

智者應知此乃一處永無贏家之戰。
取勝唯一法︰「及早離去」四字而矣